Вариант 9 - Грачев А.М.

ЛАБОРАТОРНАЯ РАБОТА №10
МНОГОПОТОЧНОЕ ПРОГРАММИРОВАНИЕ В LINUX

1. ЦЕЛЬ РАБОТЫ: 
Освоить функции создания потоков и синхронизации их при помощи взаимных исключений.


9. Контрольная сумма. Для нескольких файлов (разного размера) требуется вычислить контрольную сумму (сумму кодов всех символов файла). Обработка каждого файла выполняется в отдельном процессе.
